其實冥府有無通貨膨脹？

上面啲人成鳩日燒陰司紙, 燒埋燒埋幾千億, 下面啲物價咪貴到仆街？

識人死左之後做冥通銀行
日日數錢數到手軟

可能有冥通銀行有出冥債

聽講地府最新樓盤 啪後葬 平過香港嗰啲少少